美國運8000個口罩會唔會俾海關扣!!!

如題

會 扣起自己用

你訓左半年？

佢智障

我見到都忍唔住笑囉

佢人如其名嘛
正一on9

唔出奇

有口罩都望下自己有無戴錯

我寫咗啲戴口罩易岀事嘅位
希望大家避免錯戴 從而令口罩發揮最大功效
推比朋友 / 拜年親戚問拍拖未 你問佢識戴口罩未

【口罩文宣】錯誤戴口罩不可保命！戴口罩Do / Don’t ！

海關就唔驚,怕有狗上門,拉你藏有可犯罪工具

我買左千幾個都俾人扣左